林奠呢個時搞對話，係為咗一個月後向雜種交功課

以下純為假設：
本身雜種果單消息都係半信半疑，睇吓就算。
但如果將呢家條八婆既行為link埋一齊既話，就有種交功課feel.
所以：

一係應承哂五個訴求先再傾，
一係就點唔傾
唔好再上之前啲咩對話當

最後都想講一樣野，呢家個situation同14年好似：

唔知咩消息人士話雜種不滿 〉689/ 777 地位好危 〉政府扮主動展開對話

希望係我杞人憂天，大家加油。

臨急抱佛腳無好後果

準備0分啦